通識空左2題冇做是否可以斬掉重練

唉 最尾個一大題 分別五分同八分 全部空哂 會唔會連2都冇
依家灰到呢 愈諗愈sad

唔會 識大把人冇做2題都拎3

唔好再諗啦 努力溫下一科算啦

呢度有冇人答到p1第一題數據題可以點寫？

好似係分發達國家同非發達國家 之後從文化教育上講下香港人既可接受程度......掛

唔夠時間做定唔識

點解會空2題

上年冇做三題有4 放鬆啲
通識好睇彩數

上年衰卷二個題持分者

識做唔夠時間

冇交ies有4
冇做2題細題都唔算好嚴重姐
唔好再諗喇